（辦公室狗公）琴日女同事sick leave，今日返工，上頭排隊問候

琴日女同事無啦啦sick leave一日，今日復工。

經理第一時間已經趁佢入pantry洗杯果陣問候……

無幾耐，副經理趁女同事遞文件，又話使唔使買xxx藥畀佢………

連隔離部門個經理都走黎話請佢去邊間邊間隱世粥鋪，唔好去食油膩既茶記。

屌，成班狗公！

香港男人真係狗公到出哂面

屌你以為必理痛廣告

唔覺有咩問題
做嘅野又唔過份

樓主死毒撚 唔抵得人哋同女同事有計傾？

純文字討論

差啲咩唔講啦

好明顯係恐嚇佢叫佢唔好再射波啦

我覺得只係出於同事關心
之前我請病假，都好多同事問我做咩事啦

女同事其實冇病

路過關心好合理既, 話唔定條女淫底平時都周圍同麻甩佬SOCIAL

有幾多個sick leave真係病

我就未見過男同事sick leave，有三個上級輪流關心lor。畀人屌七就有！

moto

對波幾大先

可能唔係狗公.係班經理見到佢尋日同老細

係 如果你有日sick leave 咁樣俾人關心法記住上黎開心share
柒頭

好靚？
如果唔係好靚
可能係太子女黎
巴打自己執生

點解又要同你share?
講野又冇邏輯又冇Point

就係呢班狗公搞到d港女吊高黎賣，不理好醜個個當自己塊西金做

睇唔到你講野幾有point
間公司咁撚多狗公
樓主屌柒佢就係眼紅? 傻閪

乜你唔係話就算男女咁俾人問候法都好正常咩?
咁梗係之後有機會俾人咁關心法上黎開心share塞柒住我地把口丫嘛
戇鳩仔

就係香港狗公出哂面 見到女扮能哂紳士但平時一言一行閪到仆街

[img]圖片網址[/img]

屙屎食飯都好正常
我係咪又要開Post 講我屙屎
柒少陣啦 死毒撚

0分重作！

死傻閪講歪理
咁有無人話屙屎食飯唔正常呀?有無呀?睇過?
定係你平時屙飯食屎呀?

無咪出聲囉柒頭 定係俾樓主講中左呢

咩呀！女同事同男同事sick leave一樣都係俾上頭排隊問候架啦！

港男最鍾意做狗公

其實追女仔正確做法係點
我一直以為主動撩人講淫野扑野先係狗公
原來主動關心人約人食飯都係狗公

此問候不同彼問候。

依家講緊正常野洗乜開post 呀傻閪
塞返入你老母個臭閪啦
講野都1999

條女正唔正先

樓主講啲野好普遍
我返過一間公司都係咁
靚女trainee坐係到戇鳩鳩
無野做玩電話 訓教
上司走埋走拍一拍佢
我以為會屌做乜咁得閒
原來係問係咪唔舒服好眼訓
仲俾埋錢佢去買咖啡飲 真係同人唔同命
上面啲女根本離撚晒地以為咁係正常關心
話人毒撚 我屌你老母你試下無個塊臭西
無個靚樣睇下人地點樣屌柒你蛇王

靚女

正確做法

只要主動做任何野就係狗公

利申,毒撚

因為有閪

以為排隊問侯佢老母做乜撚唔柒返工

好索？

關心下都唔比

樓主請SL
第二日：經理：琴日好多文件放係你枱面，追返D進度，加油
副經理：呀女同事請AL,你跟跟佢D野
同事：睇你都未好番晒ga la, 唔好食街邊野，我地唔預你lunch la, 呀！記得帶返個口罩

人事部：扣埋d假你後日唔使返工啦

有病的係果班經理

對住靚女就好想俾佢誤會 好心啲狗公唔好做咁多多餘嘢啦 啲女當你地係狗咋傻仔

仲以為係屌佢sick leave果款問候

話你戇鳩又驚你嬲
依家係講緊有無人話咁樣問候法唔正常呀 有喎
咁有無人話屙屎食飯唔正常呀?
對立識唔撚識呀 無人覺得唔正常開POST托柒呀?用腦啦
咪話係咪你不嬲食屎屙飯所以覺得唔正常囉傻閪
LOGIC都未搞清楚學人上網辯論
小學雞做哂D功課未呀禮拜一又要番學喇慘慘豬

話你老母俾狗屌過都唔過份

唔係點會生到你人唔似人狗唔似狗剩係識汪汪汪

你覺得唔正常我就要Post黎同你share?
訓撚柒醒未呀 傻閪

冇人關心你呀？咁激動呀先生
返房打飛機啦 死毒撚